\begin{dedication}
\centering{
Dari Abdullah bin Mas’ud r.a. Rasulullah saw. pernah bersabda,\\``Janganlah ingin seperti orang lain, kecuali dua orang yang seperti ini. Pertama, ialah orang yang diberi Allah kekayaan berlimpah dan ia membelanjakannya secara benar. Kedua, orang yang diberi Al-Hikam oleh Allah dan ia berperilaku sesuai dengannya serta mengajarkannya kepada orang lain.'' \\(H.R Bukhari) 
}
\end{dedication}